<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: LOVE | harkuchh]]></title>
  <link href="http://harkuchh.com/blog/categories/love/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://harkuchh.com/"/>
  <updated>2014-01-29T23:47:22+05:30</updated>
  <id>http://harkuchh.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[harkuchh]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aap Mere Liye Bhagwan Jaise Ho... Aaj-Kal Ke Jhuthe Pyar ki sachi Khani]]></title>
    <link href="http://harkuchh.com/aap-mere-liye-bhagwan-jaise-ho-aaj-kal-ke-jhuthe-pyar-ki-sachi-khani/"/>
    <updated>2012-09-16T00:00:00+05:30</updated>
    <id>http://harkuchh.com/aap-mere-liye-bhagwan-jaise-ho-aaj-kal-ke-jhuthe-pyar-ki-sachi-khani</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><span style="color: #000000;">Hello Friends, Ye pehli baar hai jab main hindi me apni site par kuch likh rha hu, ye koi post nhi ek khani hai jo mujhe lagta hai kam se kam ek bar to sabko padhni chahiye. Ab aap sochoge aisa kya hai isme jo sabko padhni chahiye to mai aapko btana chahta hu, ye aaj-kal ke jhuthe pyar ki ek bilkul sachi dastan hai.<!--more--></span></p>

<p><span style="color: #000000;">Abhi kuch dino pehle mere ek bhut ache dost ka <a title="Things to do after break up" href="http://harkuchh.com/top-10-things-to-do-after-break-up/" target="_blank">break up</a> hua uske baad vo bhut hi jada depressed ho gya tha, mai guarantee ke sath keh sakta hu bhut se or logo ke sath bhi ye ya aisa kuch jrur hua hoga (<em>break up, depression and all</em>), or vo time kisi ke liye bhi bhut muskil hota hai. Isliye aaj mai ye post likh rha hu ho sakta hai isse logon ko dusro ko pehchanne me koi help mile, or vo apne rishte soch samjh ke bnaye.</span></p>

<p style="text-align: center;" align="center"><span style="color: #000000;"><a href="http://harkuchh.com/aap-mere-liye-bhagwan-jaise-ho-aaj-kal-ke-jhuthe-pyar-ki-sachi-khani/aaj-kal-ka-pyar/" rel="attachment wp-att-4102"><span style="color: #000000;"><img class="aligncenter  wp-image-4102" title="Aaj kal ka pyar" alt="" src="http://harkuchh.com/wp-content/uploads/2012/09/Aaj-kal-ka-pyar-455x460.jpg" width="384" height="368" /></span></a></span></p>


<p><span style="color: #000000;">Agar aap is khani ko padhne ja rhe hai to to meri aapse ek request hai ki, Please is kahani ko dhayan se padhe or comment karke jrur btaye ‘<strong><em>KYA THA VO</em> ?</strong>’ To khani kuch yun hai..</span></p>

<hr />


<p><span style="color: #003366;">Ye Khani hai ek ladka or ek khoobsurat ladki ki, dono ek dusre ko nhi jante the, ek din us ladke ka ek friend apni <a href="http://harkuchh.com/how-to-be-a-good-girlfriend/" target="_blank">girlfriend</a> se milne ja rha tha, vo us ladke ka phone le gya. Sham ko uska dost phone vapas de gya ladka us time so rha tha, jab vo utha or apna sim daal kar  apna phone ON kiya to usne dekha uske inbox me ek message tha unknown number se. Fir jaisa hum sabhi kabhi karte hai, usne us no. Par message kiya&hellip;</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Who r u ?</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Reply nhi aaya. Usne thodi der bad fir msg kiya “Who r u ?” kuch der baad us no. Se reply aaya..</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki :  Aap kon ho or kiu bar bar msg kar rhe ho ?</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Apke no. Se mujhe msg aaya hua tha isliye msg kiya maine.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Maine aapke no. Par koi msg nhi kiya.</span></p>


<p><span style="color: #003366;">fir ladke ne vhi msg jo us no se aya hua tha forward kar diya or bola</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka:  “Ye msg mujhe aapke no. Se aaya hua hai”.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Maine aapke is no. Par ye msg nhi kiya, mere sent items ke folder me bhi apka no. nhi hai.</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Ab ladke ko laga sayad ye uske us dost ki friend hogi jo uska phone le kar gya tha, fir usne pucha</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Kya aap <a title="click here to meet vimal" href="http://www.facebook.com/vimal.bharti?ref=ts" target="_blank"><em><span style="color: #008000;"><strong>Vimal</strong> <strong>Bharti</strong> </span></em></a>ki friend ho ?  to ladki ne kha..</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Are han or ye msg maine usi ko bheja tha.</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Ladka samjh gya ‘<em>jab uska dost phone lekar gya tha tab ye msg aaya hoga or uske phone me hi reh gya</em>’ or usne ladki ko sab smjha diya.</span></p>

<h4><span style="color: #008000;"><strong><em>Or is tarah vo dono mile, through <a href="http://harkuchh.com/category/messages/" target="_blank">messaging....</a></em></strong></span></h4>


<p><span style="color: #003366;">Dheere-2 vo dono chat krne lage or bhut jaldi hi kafi close ho gye, kuch dino baad..</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Mai aapse kuch kehna chahta hu, agr aap bura na mano to.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Hanji Bolo..</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : <strong>I Like You.. :)</strong></span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Acha ji kya baat hai, vasie isme bura man-ne wali koi baat nhi hai.. :)</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Fir kafi dino tak aisa hi chalta rha, or ek din&hellip;</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Hey I think I should tell you something.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki: Yes ??</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #0000ff;">Ladka :<a href="http://harkuchh.com/difference-between-somebody-you-love-and-somebody-you-like/" target="_blank"><strong> I LOVE YOU..</strong></a></span></p>


<p><span style="color: #003366;">Ladki ne baat ko serious nhi liya or socha ladka flirt kar rha hai, or vo koi dusri baat karne lgi, uske bad kyi bar ladka chat karte huye use ye baat keh deta tha, ek din vo dono chat kar rhe the, us din unhone 2 pm se 1:30am continously (11:30 hrs) chating ki. Us aadhi raat me&hellip;</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki :  Main aapse kuch khun, something very serious....??</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Hanji bolo ji...</span></p>




<h3 style="padding-left: 30px;"><span style="color: #ff00ff;"><a href="http://harkuchh.com/difference-between-somebody-you-love-and-somebody-you-like/" target="_blank"><span style="color: #800080;">Ladki :</span></a> <strong><em>I love You Too... :)</em></strong></span></h3>


<p><span style="color: #003366;">Ladke ki khushi ka koi thikana nhi rha, vo bhut khush tha or puri raat soya nhi us msg ko padhta rha. Uske kuch hi dino baad vo dono mile, or pehli mulakat bhut achi rhi bilkul ek Sweet Dream jaisi. Dono ek dusre se mil kar bhut khush the Uske bad dono hmesha ek dusre ke contact me rhte the subah utne se lekar rat sone tak, kuch dino baad vo fir mile garden me baithe baate kar rhe the ..</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Apni aankhe band kro.</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Ladki ne apni aankhe band ki, ladke ne pehli bar ladki ko KISS kiya :) Kuch der baad ladke ne ladki ko uske ghar ke paas ke Bus Stop par see off kiya or apne ghar chala gya. Us rat ladki ne msg kiya&hellip;</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : ‘Good Night Take Very Very very Sweet Dreams, I love you So much Really.... Please never leave me, now YOU are everything 4 me..</span></p>


<p><span style="color: #003366;">Dono ek dusre ke sath bhut khush the, ek din baat krte huye ladke ne pucha&hellip;</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Aapko mujhse sabse jada expectation kya hai ?</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ladki : Ki ap ache se padhayi kroge or fir achi si job lgoge, taki jab aap rishta leke mere ghar aaoge to papa jaldi se han kar de.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800000;">Ladka : Main promise karta hu ki mai aisa jrur krunga.</span></p>




<table style="background-color: #c8c5c8; border-color: #000000; border-width: 2px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="background-color: #d3cfd1;">
<h3><span style="color: #ff0000; face: georgia;"><span style="color: #008000;"><strong><span style="font-size: xx-large;">"</span></strong></span><em>Aapse ek request hai ki is khani ko padhne ke baad ek ladki ki zindagi ke asli pyar ki khani zaroor padha, naam hai :</em> <span style="color: #0000ff;"><a title="khani padhne ke liye yhi click kro (on blue words)" href="http://www.meredilkikhani.com/main-apna-pehla-pyaar-kabhi-nahi-bhul-sakti.html" target="_blank"><span style="color: #0000ff;"><em>Mai Apna Pehla pyar kabhi bhool nhi sakti</em></span></a>.</span></span></h3>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>


<p><span style="color: #003366;">Fir ladki ne bhi kha ab aap btao aapko mujhse sabse jada kya expectation hai ?</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #3366ff;">Ladka : Mai chahta hu aap jaise ho hamesha vaise hi rho, hmesha mera sath do or sabse badi umeed hai ki ‘Aap mujhe kabhi dhokha nhi doge, mujhe kabhi chodoge nhi, mai aapse be-intha pyar krta hu..’</span></p>


<p><span style="color: #003300;"><span style="color: #003366;">Fir ladki ne jo kha yakeen maniye usse acha kuch  ho nhi sakta tha,</span> <em><span style="color: #800080;">Ladki ne kha..</span></em></span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #800080;">Ye to mai soch bhi nhi sakti,<strong> Aap mere liye Bhagwan jasie ho..</strong></span></p>


<p><span style="color: #003366;">Iske kuch dino baadladki ka B’day tha, us din vo fir mile or kafi waqt sath bitaya, dono hi bhut khush the or sab kuch bhut acha chal rha tha. Ghar phuch kar ladke ne msg kiya to ladki ne kha vo busy hai. Uske baad rat ko ladki ka message aaya ‘<strong><span style="color: #800080;">Mai bhut thak gyi hu, or sone ja rhi hu, GoOD NighT, I love you..</span>’</strong></span></p>

<p><span style="color: #003366;">Agle din ladki ne roj ki tarah Good morning ka msg bheja, or usne ladke ko btaya vo kisi kaam me busy hai or baat nhi kar sakti, fir sham ko ladki ka msg aaya..</span></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #000000;"><strong>“Mujse pata hai mai galat kar rhi hu, agr mai aapki girlfriend na ban ski to bhut achi friend jrur bnungi”</strong></span></p>


<p>Ladke ko kuch bhi samjha nhi aa rha tha ye kya ho rha hai, vo bar bar use msg krke puchta rha aakhir hua kya hai, call karta rha par ladki ne uska phone nhi uthaya. Or fir kafi der bad ladki ne use msg karke kha..</p>

<p><strong> </strong></p>

<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #008000;"><strong> </strong>Mere ghar me bhut badi problem ho gyi hai mai ye sab (friendship etc) nhi kar sakti kisi ke bhi sath, aapke bhi nhi.</span></p>


<p style="padding-left: 30px;"><span style="color: #008000;">            Aap bhut ache ho, aapne mujhe hamesha khush rakha, lekin ab mujhe puri life akele rehna hai, Ladki ne itna btaya or apni taraf se sab khatam kar diya.</span></p>


<p><strong>Jrur Padhe : <a href="http://harkuchh.com/difference-between-somebody-you-love-and-somebody-you-like/" target="_blank"><em>Like hai ya Love kasie pta kre.. </em></a></strong></p>

<p><span style="color: #003366;">Uske baad ladki ne ladke ke kisi msg ka reply nhi kiya, Ladka bhut depressed ho gya vo din raat rota rhta tha, khaana nhi khata tha, aap sayad yakeen nhi kroge jaisa typical hindi filmo me hota hai same vhi ho rha tha. Kuch dino baad ladke ko pta chala us ladki ki kisi or ladke ke sath friendship ho chuki hai, to ladke ne ladki se is bare me pucha, fir <em>ladki ne jo jawab diya use padh kar mai bhi hans rha hu, aap bhi hasoge or jo bhi ise padhega sab haseng</em>e, ladki ne kha..</span></p>

<p><span style="color: #800080;">“Mai aapse bhut pyar karti thi lekin aapne mere sath vo kiya jo mujhe bilkul pasand nhi hai (<em>vo us kiss ki baat kar rhi thi aapne upar padha tha</em>) maine aapko pehle hi kha tha mai vo sab nhi kar sakti fir bhi aapne kiya isliye choda maine aapko.” </span></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Ye to us ladki ke alawa or koi nhi janta sach kya tha or usne aisa kiu kiya but jo bhi usne kha tha vo jhuth jrur tha. Mai ye sab isliye janta hu kiuki vo ladka mai hi hu, or vo ladki______ (chalo chodo, varna uski badnami ho jayegi).</p>

<p><span style="color: #003366;">Ab aap btao kya ye pyar hai, sayad aap kho nhi, lekin sachai yhi hai, aajkal ke mostly relationship aise hi bante hai or toot jate hai. Mai aisa bilkul nhi keh rha hu ki ‘Aaj kal sacha pyar nhi hota’ par jo bhi ho, jo is khani me hua vo aaj kal bhut jada hota hai, or kyi bar iska result bhut hi kharab hota hai, yhan tak ki kyi bar log suicide tak kar lete hai, kiuki sirf ishq hi aisa dard deta hai jiski koi ilaaz nhi hota.</span></p>

<p><span style="color: #003366;">Isliye jaldi logon par vishwas na kre or kre to nibhaye jrur, aaj kal ke pyar ki koi guarantee nhi hoti, aapke comments ka intezar rehega, isliye meri salah maane or pyar jaisi cheez se door hi rhe or <a href="http://harkuchh.com/top-10-things-to-do-after-break-up/" target="_blank">click</a> karke ye post bhi jrur padhe..:)</span></p>

<p><span style="color: #333333;">Ab to ye line suit krti hai apne ko..</span></p>

<p><span style="color: #333399;">Samajh Na Sake Unki Baato Ko..</span>
<span style="color: #333399;">Hum mohbbat Ke Nashe Me Choor The,,</span>
<span style="color: #333399;">Aaj Samajh Me Aaya Jis pe Hum Jaan Chidakte The Wo To Dil Todne Me Mashhoor The..</span></p>

<p>Aur interesring aur real hindi love stories padhne ke liye <a title="ab kar bhi lo click :P" href="http://www.meredilkikhani.com/" target="_blank" rel="nofollow"><em><strong>bas yha click kro</strong></em></a>.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
